大陸唔俾沽空都以為好仆街，無諗過香港仲絕

睇返2016年既舊聞

唱衰中資直頭唔俾人玩，禁5年

係中国而家敢唱淡?
即晚肺炎, 第2日火化